5 DEMANDS, NOT ONE LESS

Hi foreigners, please stand with Hong Kong.
Sorry for 1999

cinco demandas, ni una menos

cinq revendications, pas une de moins

Liberar a Hong Kong, Revolución de nuestro tiempo